ps4突然冇曬聲

上星期老母裝左個mytvsuper box落我部 topconpro 既電視 但搞到我部ps4冇曬聲但畫面就唔知點解靚左
而家要開左電視再開ps4先會有畫面 開左ps4先再開電視係唔會有畫面 想問下可以點做除左換電視之外

有得咁既問題基本上你部電視個HDMI in 都好大問題
試下換線囉

咩電視黎